劉家傑係最好的英語教師

如果你有上YouTube收看由劉家傑老師主持的「英語一分鐘」重温, 會發現佢係一個最有質素既專業英語老師, 少廢話, 只用大概一分鐘時間就能夠帶出學英文既重點, 從未見過有其他英語老師可以做到呢個水準, 簡直係神級, 可惜後無來者！

呢啲有涵養的香港人買少見少啦

最記得 差llenge VS 車llenge

自己tionship
劉家傑唔識架

最利害係佢可以搵到一啲港人常犯錯既題目, 一針見血！